Het gezicht tegenover hem was dat van een meisje, de stem van een vrouw worstelen met pijn en ellende.
Hij begon en liet haar hand vallen, en de kleur vloog naar zijn gezicht, verliet hem toen en liet hem bleker dan voorheen.
"Dat is een vreemde vraag," zei hij met zachte stem en met een geest van een glimlach.
"Een vreemde vraag van iemands bruid en dergelijke stenen Ben je vergeten dat we maar een paar uur getrouwd waren?
geleden.
